恕我直言 我認為警方必須要有伙記犧牲

我覺得警方一定要有警員或警官死亡 先能夠有效比保安局同警務署清晰明白 擁護呢個極權港共暴政 必須要負出沉重代價！ 呢個代價必定會令港共認真思考下係咪想繼續玩落去 係嘅話港共就要評估下是否能夠承受呢個後果！

你上

痴撚線

將來一定有機會發生。你覺得共產黨會放棄極權管治香港咩？

咁下一次活動
號召到一千人都算你好嘢

痴線 官員都未到警察啦
你真係無腦
絕對唔支持

只要有底線 我地都無可能憾動到呢個政權。我自己認為

dont talk just do it

唔洗心急 歷史只會不斷重演

接實

我同意

你覺得我痴撚線嘅時候 有冇諗過共產黨對付啲維權律師同維吾爾族人嘅手段係幾咁痴撚線

伙記？